Title: ¿Qué hay detrás de las objeciones de Duque a la JEP?
Date: 2019-03-27 02:33
Author: CtgAdm
Category: Video
Tags: JEP
Slug: que-hay-detras-de-las-objeciones-de-duque-a-la-jep
Status: published
<div id="slider-div">
<img class="active" src="https://contagioradio.nyc3.cdn.digitaloceanspaces.com/wp-content/uploads/2019/03/Captura-de-pantalla-2019-03-26-a-las-21.32.52.png" alt="foto" style="display:block"></img><div class="btn-carousel" title="Anterior"  id="previous">&lt;</div><div class="btn-carousel" title="Siguiente" id="next">&gt;</div></div>

<div>

<div>

<div>

<div>

¿Qué se esconde detrás de las objeciones de Duque y qué sigue para el ley estatutaria de la JEP? Aquí se lo contamos. ?

</div>

</div>

</div>

</div>

<div class="_4ua2">

</div>

\[embed\]https://www.youtube.com/watch?v=N-0K98lhwL4\[/embed\]
